愛華頓球迷集中討論區(24)COYB 聖誕快車賽期！

求神拜佛四中堅陣健健康康

新Po留名

上個post名 成功燈到禾b

咁係咪應該要出求下唔好出Bernard

Current Squad
1Jordan Pickford (G)
31Joao Virginia (G)
33Robin Olsen (G)
49Jonas Lossl (G)
NAMatthew Pennington (D)
2Jonjoe Kenny (D)
4Mason Holgate (D)
5Michael Keane (D)
12Lucas Digne (D)
13Yerry Mina (D)
18Niels Nkounkou (D)
22Ben Godfrey (D)
23Seamus Coleman (D)
32Jarrad Branthwaite (D)
NAJosh Bowler (M)
NANathan Broadhead (M)
6Allan (M)
8Fabian Delph (M)
10Gylfi Sigurdsson (M)
16Abdoulaye Doucoure (M)
19James Rodriguez (M)
21Andre Gomes (M)
25Jean-Philippe Gbamin (M)
26Tom Davies (M)
30Muhamed Besic (M)
34Beni Baningime (M)
7Richarlison (F)
9Dominic Calvert-Lewin (F)
14Cenk Tosun (F)
17Alex Iwobi (F)
20Bernard (F)
24Anthony Gordon (F)
29Yannick Bolasie (F)
50Ellis Simms (F)

邏輯錯咗 禾比係不斷出不斷出 由好撚垃圾出到有啲嘢睇
賓係冇出過

聖誕快車賽期！

雙曼阿再加椰子勁勢回歸
過完個快車期會唔會剩係拎得錫菲聯呢3分

由琴晚對李城睇得出
我係76sir心目中嘅地位仲高過賓拿特

我哋由上年開始對強隊係完美唔輸蝕 仲要咁多主場
同埋錫菲不容忽視

完全*

你上次對李城有助攻喎 梗係啦 希望你喺訓練場說服到安帥俾你正選

錫菲聯由甸軒換咗Ramsdale差左好多
條友有啲似豬福
又傷左個中堅

聖誕快車期都唔出我輪換下
我就申請外借

借你出去跟住reg返波罅斯？

君子獻頭
冇晒人用先會用Bernard

bernard 仲慘過保拿斯
L 狗咁L
應該一月賣去美職聯啦

上星期原來堅尼入左team of the week
即買

新po繼續留名
其實james而家傷
更加應該出b20 證明佢唔差得過james

LM

我都買左，不過我跟安76教練一様踢433，重等緊Richarlison 張LW TOTW

bolasie 抵換呀 好勁
我都係碧咸放後備

from reddit, 安76記者會summary

- Don't know how long Allan will be out. They don't think he needs an operation though.
- Coleman available, James and Delph are still out.

- Carlo said we're not a better team defensively when James doesn't play. The period where we were letting in lots of goals was because of poor defensive performance as a team, not correlated to James playing or not.

- No problem with Pickford, Carlo just likes to rotate keepers. He also said: 'If you stay on the bench you don't do mistake'.

- Does Coleman come straight back into the team? 'The important thing is Seamus is fit and has a strong desire to play. Really important he is back.' (Paraphrased).

任務d rules 好鬼煩，要overall rating 77，出唔到我d愛將，又要打friendly，我係單機L，無friend一齊玩😢

用慣左成隊愛記都好小出咸爺，除非有人傷左先搵佢來sub下，btw張相明明好靚仔，點解落到場變L左光頭佬

Welcome back captain & get well soon Allan

屌夫最好收咧 一係一月放佢走
睇咗咁耐仲係唔明佢有咩資格著細number

下場大家覺得隊形可以點換？
個人覺得隊長換阿蘭 推賀基上防中

4中堅對強隊係work既我覺得可以保留
中場對李城企位係有微調過既 冬菇希防中 ag atb 冰島攻中

ag 成日犯d 無謂規

我估聽日出 523
pigford
coleman mina keane godfrey kenny
毒菇 冰島
禾比 鴨 676

賀基抖？
其實樓主得罪安帥啲咩

係wor 數漏左holgate
咁應該mina 抖

唔夠禾比大隻 b20 都係暖板凳

簡單d Holgate頂Allan個CDM位，Coleman打返RB咪攪掂

我地都係打慣433，再轉陣d企位又亂曬，之前玩343都夠曬亂。另外，已經無左Allan重玩兩中場想跑死佢地咩

阿記今季出名9981斬燒味，出Mina 6呎7吋可以頂曬d高波。Holgate做防中人盯人mark住隻美羊佢地已經無乜方法可以破門

對B20深表同情，但Richarlison同iwobi都咁fit好難取代，一係就搵佢表冰島個CAM位，但又會出現死球角球無人開嘅問題

tom仔換ag

放兩個龍後備

b20仲排tom仔後面

ag傷左？後備都冇

都唔同位

或者休息 我想睇新仔

u23 有個 onyango 好高好勁

我想睇small同Simms

small好似真係幾得！

原來有愛華頓香港球迷會？真係唔知。。。。

我以為呢到手足大部份都係玩開個邊

丁丁後面一件nkk 仲有件small

我唔係lor. Haha, 雖然捧左廿幾年

有fb page, 但無join 其他tg whatsapp
之前好似有tg group 但得幾丁友

咁不如喺度吹水好過啦，hehe
香港愛隊球迷應該唔多。。。

今晚希望可以打落水狗阿奴啦！！

竟然收起ag
不過都好

嗰邊嘅人數可能同呢度差唔多

想join wo

喺社交平台有見過布力般球迷會

ag麻麻地

堅尼射得靚
可惜...

Goal

鴨

鴨仔！

英超神射手得主：鴨

恩沙基

伊巴

2和b傳中助攻

計og

我鴨個神射手

屌 tom仔

屌

如果輸返出去真係抵死架76sir

湯仔
出高美斯啦

其實頂左好多球

佢止場都差d 輸一球12碼

米拿幾好脾氣
次次對阿都輸12碼

冰島臣上次入罰球係幾耐前既事

米拿

Yerry fucking mina

頭先鴨仔嗰球已經射得好靚

係咪前季

Mina

Mina!!

Mina 好撚勁

我諗起ms第一季 對李城

mina 頭槌真係有貨交，yeah!!

無啦，可能太耐無射，疾住疾住

旁述： dont thank god thank sigurdsson
冰島都係神

安76啲罰球戰術

我唔怪湯。。。佢呢場暫時踢得算唔錯。。

上季都無咁多 人場有人打橫訓

加速炒達蛇

好過gomes
davies 無球跑動引到好多人

唔太鍾意佢
明明打愛記多過阿記同鏝 但就永遠title 係阿仙奴名宿

唔好俾人追和

終於轉左個post名
禾b廿年球迷報到

你細禾b一年咋喎

碧福又柒

好彩ja,
pig福上三路波真係弱到。。。點搞

咁都比黃牌 撚知真係換自己咩屌

duncan ferguson舉球證塊牌換人

搞撚掂
上第2

屌你最後補時咁耐嚇得我

但最尾豬福都靚救

Yeah!!!

下三路佢係好fit,hehe

屌又贏一埸

又上返去

今年爭唔爭到歐霸

davies 怪腳篤走左好多球
禾比傳中好左好多
dcl 傳中都好屈

歐聯啦

on9 補5分鐘

我估樓主冇得出應該就係因為冇乜防守力

出kenny 打左翼其實幾有用
但出賭神不如出b20啦

b20仲可以打咩位 冰島sub?

之前幾場都係。。。

撳鐘撳到手軟。

肥安雪吧。

Everton are the first team to do the London Grand Slam this season after beating Arsenal, Chelsea, Tottenham, Fulham, West Ham and Crystal Palace.

往年仲係倫敦市私家雞

十幾碎上黎睇到有啲創造力同速度仲要有埋防守
咪好屈機

而家比到競爭佢好事黎既 上場都用olsen
俾佢知道唔係點樣柒都有正選

今年亂局 輸一兩場又落返去
都係望歐霸位會比較實際

呢三場真係當年椰子feel
明明傷晒幾個主力
斷兩閘DCL無波入
照道理咁講莫講9分, 3場不敗都偷笑
但真係靠防守加死球去拎9分返黎

聯賽杯真係唔太care
都係個句
睇球會財政狀況
家陣搏歐聯緊要過杯仔

但係最熱血最吸引又真係呢啲波

高飛 賀基兩個仲快過 丁丁高文

賀基第一定第二季好似係全英超頭幾快 仲快過鴨子
嚴重被迷糖以外嘅人低估

鴨好似有係訪問講過成隊高非係最快

高飛狗
越嚟越進步

上個po 仲有啲即食撚話咩水水哋

高菲初嚟報到 同埋啱啱尾段有吓爆速 堅㗎

佢打右閘同中堅真係水皮

爆到pepe

咁拎個段頹勢黎講
個個都水皮添
同埋初黎報到就預左要時間架啦

高飛有球爆到落底線傳中

仲要係左腳，証明佢左右腳都得

初黎報到，仲要頭兩場夾硬踢右閘，真係無計

轉左左閘真係活化左，睇怕佢仲有排踢
甸尼做完手術, 應該仲有排抖

一早睇好佢
依幾場證明咗佢自己

黎緊係唔係應該放棄杯賽

高飛有球 轉身快偷埋波

米拿好波既時候真係好好波

阿迪達走硬
阿記前面幾個英冠料
都唔出拿卡

鋼條型中堅 真係好正
高飛 賀基
有速度 肯迫
防守好左 點揀

仲要今季Keane都踢得好好

跑得快過對面Niles

係 好似成材咁
進攻勁左

仲有班夫偉特

呢個多幾年 大隻d
一定好勁 又高 轉身快

正路係，安76有堆核心球員唔換好易chur到傷，676隻手唔知嚴唔嚴重，今場一開波用護腕之後跌兩跌又用繃帶包返住，希望安76唔好玩鳩自己球員下場對曼都full team，寧願佢留力錫菲曼城，今季嘅曼城係有機會食到

死球好似係76蛇個仔負責訓練

佢今季真係麻麻地，希望黎緊會慢慢打返起
另外好似話想買埋max aarons，如果係真既高文就唔洗踢足咁辛苦，希望高飛會幫下口

嗰球遠射睇到我嘩左一聲

Aarons

阿迪達而家咁都幾撚慘 內外不是人
雖然個陣我地同阿同期炒教練有傳過會番黎 咁當然都有可能佢睇唔上眼我地啦 如果返嚟嘅話佢壓力細啲可能冇俾人屌得咁金

邊個負責都好
你出晒四中堅加杜古希加DCL加richy
你唔善用死球製造機會真係on9

即刻諗返起馬天尼斯同marco兩個死on9
唔當set piece係一回事

我好怕驚佢full team呀屌
陣間又無邊個就仆街

當初炒Marco Silva其實我想達sir嚟教
好彩最後揀左76sir

咁我都係既
有種舊將情意結

咁同埋嗰幾年都係博開年輕少帥

Swap jjk 過去，希望兜會幫吓口

估下場
Olsen
Jjk Holgate JB Nkk
TD AG
Iwobi B20 AG24(樓主）
DCL

希望估中6個

但76同哈美斯真係吸納咗唔少球迷 有球迷先有錢

琴日Tom仔都踢得唔錯
佢多跑動好勤力 又篤走對方好多波
好開心見到咁多年輕球員都有表現

賭神嗰期啲土佬好似啲港女追韓星咁

Coleman正選機會大啲

哈美斯
諗咗陣邊個嚟

呢幾場條後防好j到
連贏車仔李城阿仙奴呢隊係咪真係愛記

如果咁樣出，我擔心輸硬,
TD + AG 一齊出，基本上輸9成
前面我都希望咁樣出啦，好想睇AG成材，佢波底真係幾好，做攻中都仲得

最緊要俾Mina, keane, 676，冰島臣抖抖，如果唔係真係打殘，
高飛同迪哥尼真係鐵人，尋晚場波我見佢兩最後十分鐘仲有貨跑

今年倫敦球會好似俾我地殺哂。。。haha

差把鐵鎚

又啱 可能JB +高菲
前面菇+TD/AG
又或者照出勝利11人 下場錫菲先試新陣

今集fm 識玩真係幾好玩

唔出隊長

高飛 好似有隊友講過 係 全隊最快 琴晚爆果幾段 癲撚到

另一個快既係 巴夫偉特

GAME入面kenny幾好用

唔知會唔會又有愛華頓球員入 fifa totw

Mina ?

Mina or richarlison. Mina大機會d,之前有巴打話週中賽唔計totw

不過我私心係想要LW版Richarlison, 打433，佢ST力LW得果3 chemistry style 差好L遠

打41212 narrow黎就
屈James變rm打cm位無咁傷chem
in game先轉返陣

我之前一直打開41212 narrow, 因為我有otw james, 可似全隊10 chemistry. 不過呢個陣嘅wide真係麻麻地，企位好窄，對強隊比人遮曬線好難傳. 邊路防守都麻麻地。 改踢433之後d進攻立體好多，返撃都快好多。

Before

Now

chem淨係睇入場果刻
你可以砌好chem再用十字制左左/右右個進攻防守意識黎改返做433執返好位就唔會蝕chem

同埋433先係而家安76 sir嘅system, 球落比較有真實感

James 無啱位chem 真係唔好用

呢個方法好似幾好，遅d試下先，不過每次都手動轉又好似有d煩

高飛有無機會

聽日唔知會出咩陣
希望 coleman kenny
gordon bernard
TD 正選

仲勝利十一人好大機會傷曬

但RB已經有隻86 Digne, Godfrey出TOTW都用唔著，除非佢出CB版

Coleman 正選唔通又出LW Kenny😂

Correction LB Digne 先啱，typo

我覺得
Kenny 後備LW 嘅作用只係防守
擺四中堅呢個陣
67同鵝髀嘅作用係助攻助守
呢三場本身都贏緊
最後時刻梗係出jjk 守
我之前提過點解肥安唔出哥頓/賓
或者就係因為哥頓/賓 都唔太識守
而喺嗰個時候最重要係保住勝局
就喺啲垃圾時間出佢做LW
除非佢踢到LB
但我想睇Nkk多啲

kenny 打LB

希望對面唔出B費同福仔，咁會好踢好多

真係唔知安帥會點排陣
DCL 毒菇 keane 應該係膽

有冇人知咩網會有link,想睇

淨係換咗賀基同龍 唔好傷吖屌

又原陣出擊-.-真係好驚啲人會受傷

嘩
點解夫添架

堅尼差d 失誤

堅尼咩事

差啲出事...

比曼球咁住砌

56 球差d輸 ....
成條防線 個個都有失誤

係咪因為無左豬福

olson好似俾豬福特感染咗咁

條後防想點

一日未入波
曼聯都唔會贏 怕乜
要反勝

爭啲俾人偷到佢波

半場都過唔到咁滯。。。

冰島臣呢場fit wo

下半場整返啲攻勢

gomez真係賣左佢，防又唔得攻又無，出tom仔仲好

都係嗰句 邊個接

會唔會太睇小ag
ag控制能力比tom仔好好多
係傷咗之後仲未返態啫

屌
對面想殺人咩...

屌你咁撚樣撞埋嚟

如果返葡萄牙應該唔缺乏市場喎

TD 有無掂到波

完了gg

專心聯賽

踢濕鳩盃都full team仲要輸埋

曼聯多番少少運既話恐怕輸多幾粒

67係咪傷咗

傷676

俾拜利撞倒個口吐血
好驚佢會腦震盪

頭廿分鐘 愛記可以輸5粒
勁多失誤

換 TD 真係打少個
冰島好努力

仆街了
下場兇多吉少

見到Godfrey 愈踢愈好
冇入錯貨

對面隊出九個後備
我隊出兩個
今場仲要輸埋 過多兩日邊夠氣踢

保拿斯

原來仲要96分鐘輸多一球。

快車期仲唔輪換衰過打FIFA

雖然d 後備真係未夠班

mina 入左

傷左676

但係佢full team踢都係龜縮咁踢，比Bernard同賭神之類嘅球員打場唔係好過分啫
一陣成班球員攰到冇力踢連錫菲都贏唔到就好笑

根本無板凳就唔應該衝杯賽
依家杯又無 , 歐洲賽又唔知 , 傷左成五六個主力

根本係，有幾下見到啲球員爆到盡真係心諗寧願佢留力下場好過

算啦 杯賽

agree...所以唔明安師，9估懷疑係管理層壓力要出強陣

講真入到去，對曼城或熱刺都係硬野，都有排搞，板凳未得，又已經傷左幾件主力，無謂搏啦。。。。

錫菲主場有骨，唔敢想像無676仲可以點攻。。。

最慘又係四點開。。。又睇唔到live

管理層壓力出強陣
教練覺得邊個有料咪出囉 弱雞啲連凳都冇得坐
而家輸一輸咪俾佢諗吓計下場點打
下下靠哂嗰一兩個球員埋齋 蛇都死啦
鴨傷咗咪玩完？

得56 pace

哥哥錫番😘

未入手

執到筍價

聯賽杯都唔出我同b20

我諗安察洛堤真係想幫球隊拎個杯返黎
企係佢冠軍級領隊角度都明
不過我都係個句
寧願你穩執錫菲聯3分好過搏呢場

我11250買，都唔算貴，繼續等LW richarlison,希望佢錫菲聯出到再入返兩粒

傷左好似吐血

我有定心理準備今場錫菲聯開齋

希望James今場出到幫到手啦

仆街Bruno陰鳩佢去夾三文治

獌 同熱狗一樣咁茅

希望你預感唔準啦。。。
其實我都好淆B，今年愛隊好鐘意劫富濟貧

James 今年內出唔到

我落唔到場隊波實無運行

唉，因為James先由皇馬轉會來愛記，點知條友又成日傷，激死人

左路無左你同我都唔知點攻，唔通今場又要做善事比錫菲聯破處

拎到頭幾場個勢
我占都好重要

Miss james and digne so much

676傷咗會出b20 ?

Bernard打晒成條左路

屌佢老味 上場2隻曼狗咁樣夾埋黎 foul都無

曼聯李城和波 我地贏就上第二

唔好有邪諗住，要保持警剔

有無今晚正選陣容？

開波一個鐘前先有 twitter 最快

就黎訓著。。年紀大，頂唔順

無左676真係好灰。。。
真係靠benard, 冰島臣， 好驚

Bernard tosun 上場真心慢 希望係無態

Gordon正選！！！！

Gordon加油

4411 ?

似4231 or 433

Gordon仔加油啦,等睇你表演

西波樓主終於有正選

好撚大雨

差啲輸

Now個旁述啲語法係咩事 每句尾音都拉高

哥頓唔係好夠班下

和b自己射埋啦屌

2wb成個美斯咁扭左34個

換走Gordon啦，完全未夠班，對錫菲聯都踢唔掂

真係好大雨

哥頓真係未夠班，繼續係u23浸下先

tom仔都係垃圾，出賓拿特，同gomez啦下半場有氣有力

唔係連英超最廢都贏唔到

Gomes 少驚

吓 tom 仔成個allan 咁喎
cue 到波又派到牌

反而唔知安帥咩策略 下下放俾dcl 但傳波無個掂

依場唔攞3分幾時攞3分 俾啲力

出高美斯跑都跑唔郁啦
咩都話廢

呢場拎唔到三分唔好講話要爭乜

仲哥頓

終於換走廢頓

冰島啲死球冇下到位

2禾比救我

屌完就入

1:0

-6足球

唔反冰島了

靚傳

青訓嚟 俾吓面好

守住呀屌

依幾下做得幾靚，冰島全場柒下柒下有一腳好波就救全家

Bernard出嚟之後生好多，Gordon今場冇樣掂，無球跑動算差，打翼唔係好識走生/現位

守住

原來你係拖肥迷

做乜野變左goal kick

我係禾比迷

屌你最尾真係嚇撚死

平安鐘爛左

贏防守
進攻無form Bernard出嚟之後有改善
對弱隊要靠James創造機會

官方youtube肯定整緊2wb 美斯上身1扭4果段片

四中堅只可以打強隊 冇閘落底打弱隊比人塞大巴 好在隊長復出合時

過兩日拎1分當贏

2禾b

佢係點解可以被吹大

好似無樣掂

呢場球証high大咗。
AG果球罰球都無

on9

但佢都跑得幾快

睇錯Bernard

又上番第2

想過埋後日坐穩佢

今次三個換人都可有效

*好

今場gordon 無態 反而bernard 返生
不過bernard 正選通常無貨同埋踢唔完90分鐘

TD 點解今場仲俾人話 明明打得好好
愛隊打4141 佢係防守中場
不過holgate 高飛今場都上唔到去

過兩日打曼城 真係無得抖

插水所以無埋？

金毛打到成個Allan咁 今場MOM 啦

我都覺得Gordon吹大左，完全未夠班。安帥唔出佢是正確的

Tom打防中好好，成個Allan咁，搶到波控到波又派到牌，Allan好返之前都要比佢繼續踢吸經驗，AG後備入來好似正常過正選，繼續bench佢就啱

得19碎 仲想禾點

反而冰島真係要讚下，呢幾場都踢好好，靚射救全家餘，好多有威脅嘅攻勢都係佢create出來，佢呢四場聯賽表現絕對對得起個隊長臂章

We got TD who need allan
We got Sigurdsson who need James
屌那星上2個username都踢得好 幾時先到Gordon仔呀

話俾James聽邊個先係大佬

想你踢多陣U23先

屌 冰島條仆街要雪下先識踢波
係咪又要百屌

gordon幾好 支持

我想開性愛派對
676條仆街傷左咋

雪下ag先

一早話過 防守好先升到排名
熱刺都係輸後防
呢幾場後防抵讚

多謝支持
記得Like and share 同埋subscribe 我既ig呀

論創造力同射術James 係勁d, 不過james除左都踢到RM/RW/LW/LM, 中間留返比有狀態冰島都ok ge

高飛

佢對曼打正選咪入波囉
但踢唔完90分鐘係事實

根本Bernard 係應該要成日出
理得佢正選定後備

Gordon俾正選你啦
你個靚仔唔把握機會

出James打右邊的話要出隊長上黎overlap幫波
出浩基或者高飛既話會有d吃力

餓波既Tom係四平八穩
但唔可以成日俾佢踢

最好就係Bernard正選 冇氣就出我做奇兵就最好

Iwobino 扭人真係好叻，就係差last果腳傳得核突，一係就練埋射門，自己扭完自己射入埋就成個美斯咁啦

Bernard > Gordon at all time

下場對曼城就咁出啦，你踢後備比較無包袱，可能表現會好d

其實條友以前踢皇馬肯跑好多，唔使d閘成曰上來幫波，係肥安有d種壞左佢，攪到佢愈來愈賴防守。anyway而家冰島咁fit，有競爭佢自己都要落力d先可以證明到自己嘅class

今季第一次無676都贏波

岩
出黎爆佢老母

養生踢法
將自己進攻個邊發揮到最大

話明係冰島王子，佢冬天踢波特別醒神！！

今朝起身心情特別好，三分已袋！！

下次叫佢裸踢 可能仲醒神

打曼出返四中堅
守一分 收貨

Gordon波底真係唔差的，咁後生可以再俾多次機會
佢尋晚踢左邊？我覺得右邊會好d,
但伊禾比呢期真係好fit，點都要讓路

後日曼城 大家覺得可以點排
原班人馬？輪換？

防反for sure
四中堅
前面踢賓仔加鴨

我都想輪換。。。但我睇換唔到邊個
benard 同gordon互換？

不過安師對強隊應該有d 計
希望mark死迪布尼，咁就威脅減半。。

迪布尼近排跌W

零下四十度 施格臣:天氣終於回暖了

快車賽期不敗已經夠j死

就黎踢撚死鴨

爺蘇仔好似叫完雞中左武肺，呀古路會復出打正選？

佢同bruno真係此起彼落

我覺得有時有啲harsh 後生仔係要啲時間 DCL Holgate 都用咗兩三年 TD自從曼城嗰球到而家啱啱先有啲嘢睇
如果真金白銀幾千萬買返嚟嘅 屌廢都有道理 但PL2同PL 咁大距離咁大分別 梗係要啲時間適應 刷 chemistry
睇吓Broadhead ，PL2球皇，下年又唔知free去邊

依隊都食唔到今季乜都唔洗爭

我自己覺得踢得差唔緊要，好似高飛初初嚟，雖然係踢得差，但係我覺得有潛力，不過琴日Gordon對錫菲聯都冇一腳好波真係差啲，暫時睇唔到可造性，希望佢自己可以搵到自己有乜長處同人做競爭

哥頓都唔係地標 上季對李城有下助攻好靚成場好醒神 我覺得唔可以一場半場就一個廢字一個水字咁車埋去 高飛喺打毗戰係佢地標 成場冇甩漏 做得幾好 跟住失驚無神要人去右閘 佢梗係唔慣㗎 喺金絲雀踢咗兩季中堅 嗰吓無啦啦派去右閘 作為球員點都話ok點都要落場試㗎 哥頓今季先第一次正選落場 俾多啲機會落場踢吓習慣吓真英超踢法再落定論啦

唔係唔俾機會佢
暫時後備做下impact sub啦
大佬
對住隊全英超最廢個隊你都無咩表現
有得揀既情況下
唔係諗住咁就有正選下嘛

屌我又唔會咁快屌，始終後生冇可能要求咁高，不過今場都叫好難得先有正選踢，但係硬係feel唔到佢好有拼勁

話時話有尋晚2&b一過四既球王片未

好撚chur 後日只希望有1分

其實無左james 仲解放到毒菇
james 慢同唔防守真係死罪嚟
同埋成日自己轉邊

btw 毒菇真係box to box 點解可以場場都周圍跑咁夠氣

想睇尋晚2&b球王片

有bernard同無bernard差幾遠
76sir睇到未

但聯賽杯對獌佢又真係無料到
今場反而好似食左藥咁

佢平均出場都有用

下場打曼城應該會正選 如無意外繼續四中堅陣
邊含諗得到快車期四場淨係失左球十二碼

Agree, 上場原班人馬, Gordon換Bernard正選，繼續泊大巴，守和當贏

好似改期

今晚踢唔到

對面半隊中招咁刺激？

改期比球員休息

五個職球員

可以唔洗輸啦

有得抖

可能對面主力中曬肺炎呢

不過愛記d 球員好好彩同守紀律唔開P
so far 無人中肺炎

仲好啦

改期專心踢西咸

正呀喂
最好補賽安排曼城打歐聯個陣

專心備戰對椰子

又過左一關
下場對西咸希望可以全勝完成聖誕快車賽期

無啦啦多幾日抖
希望生性贏到椰子，咁樣聯賽首循環就贏曬倫敦球會

米高堅中過 仲要好似有幾種病徵 話咩沖完涼好攰淨係想攤喺床瞓

多左幾日抖，真係爭好遠。。。
想問676傷勢如何？？
有無機復出，始終覺得佢好重要

原來改期

如果有巴打專登早訓之後起身發現改左期就慘慘豬

正正你上面個巴打好似就係受害者

55分起身依家瞓唔返

向好方面諗
隊波有得休息

好慘

屌，我係其中一個

仲會唔會喺修咸頓買到人
碧拿歷克幾正咁

仲買後防

676同james下場都可以復出

我哋有四中堅 仲有高文 JB 唔好嘥錢啦

想問Gbamin幾時復出？
話11月出
而家12月都完

下年
之前有講延期

會唔會完約都出唔到

玻璃人，咁脆點打防中

差隻勁嘅右閘做coleman 接班人

Max aarons
巴打你好似話1月尾出得返

Milik
Alli/isco/ Khedira
max aarons

Please no Khedira

Speedy recovery

我懷疑左閘都要搵件老野做後備
俾nkk loan出去

熱刺個levy死都唔益你啦
呢d濕鳩又獅子開大口

借出去吸下經驗都好

kenny 頂上

安察洛堤：「笑話」

Jjk Bernard 去留成疑

jjk 好多演出機會
安帥訓練左佢做
「80分鐘出嚟cue 波防守型左中場」

我覺得可以借佢/nkk 其中一個去英冠前列球隊 要有固定上陣時間 再推阿細上嚟 不過咁諗好似太樂觀

Bernard如果羅馬真係有興趣買就放過佢啦 攞舊錢養新人算 全隊頭五高薪都冇得出 做乜春

nkk都唔多機會嘅時候點會推阿細上黎

老虎狗無班落免簽佢都有得諗

邊個係老虎狗

Diego Costa

大把人爭 唔洗諗

好似阿記同狼隊最大興趣
依佢地兩隊現況同排名
安76放下風出去話唔定真係有機

要easy go 算啦
安帥有無舊部前鋒

C朗，舒夫真高😂

佢好似唔想離開西甲

佢中完武肺好似有嚴重後遺症

Small好似吹到勁過nkk好多

最新消息係

唔覺 睇左場u23 live
反而oyango 唔錯

不過我已經就可以復出，戰衣都準備好了

正喎

From reddit, 76sir 記者會Summary:

- Richarlison available, James still out. Still no prediction for James, they have to wait day by day. He hopes by the next game he will be ready.

- Allan is doing individual treatment and sessions, hopefully by around the end of January he will be ready.

- Lucas Digne has started individual training and should be able to train with the team in 7-10 days.

其實James傷邊道搞到休咁耐

Calf problem. 我反而係擔心佢有其他問題攪到一直都出唔到

往好一方面諗
球隊要習慣冇占士都然波

英超官方fb剪咗條skill片入面有禾比美斯上身同鴨仔通人渠嗰兩個位 有興趣可以去睇返

唔是拉傷左春袋咩

春袋發炎係打比同vdk相撞之後嘅事，應該已經好返掛

出嚟之後無場好波
應該都關事

有冇傳過 isco

傳

最驚佢係為左放聖誕假，偷懶唔training，搞到出唔到。當然希望唔係

yup 佢咪操好先出
不過佢個傷患加體能問題都幾人擔心
唔係30歲就咁快變impact sub呢個角色下嘛

季初至今數據

補充埋WhoScored 評分數據
俾大家睇埋其他網點評
1. 7.63 Rodriguez
2. 7.47 DCL
3. 7.34 Richarlison
4. 7.16 Holgate
5. 7.12 Digne
6. 6.98 Mina
7. 6.88 Keane
8. 6.87 Allan
9. 6.85 Doucoure
10. 6.82 Godfrey
11. 6.71 Iwobi
11. 6.71 Siggy
11. 6.71 Séamie

丁丁同james 傷左都仲係助攻王
我地無鴨仔就gg

當初出嗰陣幾開心 因為愛隊有份 同埋想佢成材
但第二秒即刻負面撚上身 心諗嘩佢咁都有
但2020佢終於兌現自己嘅潛力 百屌成材
我哋以前咪有段時間係
糖中無大將 Niasse當先鋒
跟住賭神即食咗一陣
但嗰陣點會諗到愛隊會去刷歐聯

Yes, 其實james出親都算交到功課，有時成隊都表現差唔可以賴埋落佢度，而家淨係想佢快d出返唔好浪費自己已經唔係好多嘅球員生涯。由2014世界杯開始已經係佢fans. 真心想佢喺愛記同肥安手上重生。

今年張POTM都無咁勁，得84。不過已經好好。

Matthew Pennington has joined Shrewsbury Town on loan for the remainder of the 2020/21 campaign.

Best of luck, Matthew! 🔵

新年第一炮

Sami Khedira 過嚟？
又係後衛

Khedira好似係防中

基迪奶中場嚟

好touching....
諗起嗰陣真係灰，不過始終好buy愛隊堅持會俾機會青訓球員

青訓講湯仔適合啲
22歲過百場聯賽上陣
Osman 22歲先啱啱出道

Bernard

iwobi 傷左？？連後備都無？

守到鎚仔Soucek, Haller燒味 同 Bowen爆底 就有機

無佢咁樓主應該有機出場
Bernard打唔到成場

仲有james後備 唔知回復幾成功力
不過bernard有正選已經好好

尖屎拎黎靠嚇多，再唔係應該無辦法先會出
之前先講下場杯賽先出到

訓練傷左

對面正選門將傷左出後備

角球讓我諗起尋日西甲半2全10

上半場無乜板斧 椰子擺明死守

悶到

出占士啦，自從67臣拎完紅牌沉到而家.......

所以幾時都咁撚憎椰子就係咁解
大會又係咁中型班又係咁
十鳩幾年個心只係一味求唔輸

佢真係好沉，下下都甩。。。
換下人會好d

有幾下推甩腳都唔追返
明顯無乜火無鬥心條仆街仔

成班無膽自己推/起腳

完全無人敢帶波推進殺入去
係咁回傳回傳

我占歸位

占士來了

換67 好過

珍 想睇占士打左邊 bernard右邊
兩邊雙槍比assist

提吓師兄
巴出過9000萬求購

TD啲傳球真係好差

直情垃圾 無乜邊腳好波
得閒仲成日魯莽拎牌

今場67 仲差

根本成隊都差 AG後備落黎叫好啲

賭神d 假髮唔同色

676究竟踢緊乜撚野
無心踢就躝啦屌你老母

哈輸埋

輸撚埋

咁都有

係咪越位呀

深夜西波咁樣輸埋

抖足5日 都踢到軟腳蟹咁款 唔知踢緊乜撚野

抵啦
好地地打燒味唔得既 係要鳩搓
又唔知正選果班傳球有幾廢

包晒越位啦

唔換67真係弱智

換走個最有心踢既中鋒
唔換李察利臣同戴維斯
抵撚死

全場最廢嗰2件唔換走去換鴨，踢濕鳩盃又要鴨踢足

唔怪之得個個都話要買翼

戰犯一定係676
成場行行企企 去到佢到進攻就斷 再唔係就碌地
打翼鋒未見過佢帶波突破
又無鬥心 屌你老母真係有價好賣呢條垃圾 成日心雄想打大會 咁既表現真係唔慌唔碌柒

踢到好似贏緊幾球咁
抵輸啦

明明抖多人地幾日，都唔明點解成場都踢得咁慢

到底平時進攻係練乜鳩
落到場鳩猜唔識走位

反而ag幾好 so9sad

不敗走勢俾椰子殺左
呢場真係西波到極點
676冇表現有得踢足 我寧願你留鴨係到波追人好過

Richarlison
今季無歐洲賽一定入你數

無禾b收晒皮
無突破點

今場真係廢撚到

坦白講 676成季暫時無一場表現係好 得罪講句
禾比都好過佢

第一場本來係
但空門唔入

676 心態同技術都有問題

安帥換dcl bernard 唔知為咩
dcl 依幾場無波入真係唔係佢問題

成場得pickford 隊長 ag 係打得好

佢當左自己係球星啦⋯⋯

落到場明顯無左剛嚟嗰季咁積極，鴨同佢球上的積極性真係好多時都係一個對比

Bernard今場都無咁生，如果要變，換佢都無可厚非

佢係明知傳唔到都要踢落對手度搏反彈
唔換nkk gordon 入嚟

賭神入到嘅波 dcl 都一定入到

知道自己鐵定正選
覺得自己有料踢歐聯淘汰賽
覺得冇自己隊波就唔掂
但屌佢老母
今場就係有佢隊波先唔掂

我其實以為佢會尾段Tom 換賭神搭DCL，打返442
點知佢鳩到位換位，完全唔似係抖多幾日想拎三分

教練覺得後生仔冇氣就換個冇態嘅老將刷form
換佢出嚟嗰陣真係屌出聲
係咪諗住靠佢做後備殺手
攻都攻唔撚入 殺乜柒

睇到無左digne既左路真係0殺傷力
屌到口臭都要屌 676呢條垃圾無個人突破
連速度都無埋 你老母臭閪你點打翼
至於換鴨出去 都唔算最大問題
可以左bernard 右james 左右兩邊斬波打燒味比賭神
而家都唔知整左個乜撚野陣式出黎
最後

676我屌你老母

Hoglate今場D傳波都不知所謂

成班波一開波已經好似贏緊幾球咁

同堅尼比真係差幾皮
高飛又係慢左

Tom又係時候雪下佢等佢培養下鬥心啦
尾段d俾波又黎料

今季以歐霸為目標

我都覺得Richarlison 愈踢愈廢，之前就衰獨食，而家連走位同突破能力都無埋，真係衰過Iwobino。係時候雪下佢比佢靜思自過

不過見返James真係好，下半場James同AG入返來d攻勢先入肉返小小，否則重比人㩒住砌，過唔到半場，希望下場佢100% recover，可以踢返正選。

Tom同Allan真係唔同class

尋日比我會留DCL同Bernard. Gordon換richarlison, James 換冰島， AG換Dives

Allan 傷幾耐

月尾

我屌676屌得太前

我都開季屌佢獨食到而家，但好多fans話佢唔入波唔助攻都carry全隊，又話無佢贏唔到波

你俾傻既威下啦
佢覺得佢屌先

唔知佢咩事
如果有離心而影響表現
咁佢成就連盧卡古都不如
盧卡古同經理人把口的確好麻撚煩
但真係用行動引大會買

佢？今場我好似見到一個邊路版既腦殘Barkley

唔係唔想攻
而係攻唔到
椰子班波唔會咁易有空位俾你
你做得愛迷應該好明白呢點

咁中間得冰島一個
加邊路其中一個腦殘緊
個情況自然會咁架啦

係咩
我屌佢 勁多人人護佢
成個post好多人咩

開季頭幾場 屌佢獨
個個話唔夠運姐 踢得幾好
差少少運姐 夠勤力
佢都無諗住傳波 都叫無運

d風向 係贏波唔屌啦
輸波搵戰犯

無左右閘就識4中堅
點解無右翼唔轉陣
要夾硬出兩隻左翼

安76 奇奇怪怪
676咁鳩獨食 又唔打返442
442 又岩風格

你話係就係囉
唔想同你嘈

Sor9ry
我錯你係最撚醒

大佬討論又話嘈
咁你咪回啦

咁撚癲條友

block 7左
又扮哂老屎忽
咪撚迫我再爆鳩你

成個怨婦咁
點解唔去支持利呀
人地回我 又搵屌我
咁鳩小氣
你估你真係呢度會長
笑鳩死

直接屌我啦
又淆

比人爆閘
你未又縮埋一舊比人屌呀會長

迪斯甸個 FRIEND 的斯甸

有咩好嘈 討論返隊波好過
近呢幾場明顯睇到進攻方面係乏力
好大程度同兩閘有關 無左迪尼真係差好遠

條撚樣又出黎咬人
不嬲屌波 唔屌人
唔知佢jer咩撚

幾場都係贏防守 再靠搏到罰球/十二碼入波
今場進攻痾屎唔出就出事

平時練波係咪剩係練定點球戰術 隊波好似唔識小組滲透

無左James同Digne進攻就少左兩招 佢地出得返會好好多

不過5場贏到4場 仲要係車李阿 其實已經超水準

其實大把人都屌67毒
佢就自覺好醒咁話屌先一步
咁67毒還毒但正如其他巴打所講
67之前就一直係邊路發揮作用
呢個又真係唔可以否認
點解要講到淨係得佢岩？

利申：我無帶頭保67，我一直串緊67想踢大會就唔係咁既表現

仲有我都本身唔係同佢講野
佢搭嗲先
好啦，家陣咪聽佢講
唔撚再回佢
佢又係度挑機話block柒我
So?我損失左咩？佢得到左咩？
小學雞到

直接屌我啦凹水狗
又唔敢回又扮大佬
你屌鳩我 我唔應你。你估我係你呀

你老母 你挑鳩我機先
又扮無辜
回我啦傻西

自己睇下邊撚個jer先啦
挑完機扮無辜
你條凹水狗
平時扮會長
依家又扮無辜
人地爆閘又扮死狗
笑撚到

改個經典人扮老屎忽
咪撚叫迪斯甸
叫的確癲啦

咁我寧願隊波依家攻唔入好過後防漏水
有返Digne再睇下點啦
只希望球隊唔好因為呢場波泄氣

上次jer完人比人串
又凹水
正一凹水狗
次次凹水

依家暫時高飛都幾好呀我認為

Yes

因為基本上高飛打閘都淨係做防守,進攻佢基本上係做唔到啲咩,Digne攻守都掂,佢同Coleman一左一右2個攻守都好先係季初入咁多波嘅主因

但好明顯椰子睇通左佢助攻能力有限
左路既話
根本唔需要點留意你件左閘，留意你隻左翼就夠
更何況67咁既樣

再係Godfrey 打左閘
其他中下游球隊作客實會仿效呢場西咸咁踢

睇一睇數據就知Digne轉咗高飛對我哋進攻影響係幾大

平心而論676真係要同隊友有多啲溝通同埋信任
明知自己俾人mark死就做多啲傳波
俾人感覺係好想刷靚自己啲數據
有時俾嗰首5000萬歌搞到有啲飄

頭一季覺得佢當球會踏腳石騎牛搵馬 因為四年轉四次會 跟住續咗約就冇乜呢個感覺
今季開始又有返呢個feel 隊友入波有時個樣都西西哋咁

安76應該知掟嘅 應該會微調下踢法

其實高飛都算唔錯 起碼對面cresswell 出名傳波勁今場都靜左
holgate 防守好左 但隊波依賴中堅長傳俾鴨仔
堅尼好過holgate 好多
豬福今場醒神，毒菇係最佳收購
唔明點解要話TD , 佢係多無謂犯規但gomes 都成日有
allan 都4張黃牌
而且TD 同鴨仔有加乘 , Td 今場有兩球長傳dcl 好靚
67 依幾場真係啞火 獨食到連帶鴨都無波入
鴨仔真係好驚佢走 佢連傳中都勁準
下下八十分鐘換賭神真係玩9佢，無game time 點會有態
b20都係好唔穩定

希望一月借到個前鋒/翼

前鋒師兄有冇心水

TD 係鍵盤教練隻鴨嚟 輸波第一個搵佢嚟屌 慣咗
以前太四不像 印象好深 搞到而家有一兩場進步都唔係好敢讚
相反禾比而家好似變咗球迷新寵兒

duvan zapata 不過當然係ff 啦
我估最後只會借到deeney 或者荷甲搵件
私心想要件南美中鋒 有加乘 同可以頂到鴨
everton 都唔錯

DCL Holgate Keane Gordon續咗約到2025 愛隊玩埋呢季仲有兩三季俾佢哋踢

成日都係覺得佢心態有問題
你見佢久休正選例有表現

今場佢唔係差
但尾段表現似話俾大家聽
暫時得咁多料

真 禾比睇住佢變好
TD 喺官方fb post d comment俾外國人狂插
gomes allan 犯規無人插 td 一犯就係罪人
TD 其實夠lv 打後備中場 又放走就真係可惜
forshaw , rodwell , stones, lundstram , dowell

雞巴明2026

冰島無速但都好搏殺

Everton應該唔平
Zpt 有歐聯踢應該難啲
我心水米歷克 佢而家等賣 但係都有啲料
南美中鋒翼鋒淨係諗到Joaquin Correa 同Barco
前者喺拉素踢得幾開心 後者就唔知即唔即食到

翼鋒想要pavon

everton 半季前先揀左benfica 應該無行
搵前線真係最靠安帥同brands 碌人情卡
愛隊今季無前6 好似會違反公平原則

2024啫 唔好嚇我吖 心血少 而家佢自己練波 廢事隊友傳個波俾佢又傷

尾段Gomes 係幾搶鏡嘅
TD尾段又係唔係好知點踢 見佢唔太敢攻
心態有啲似 唔求功只求無過

驚俾網民插

蝕錢蝕到仆街仲要誤信小人 唉

Pavon 少驚 現場睇過佢一次 美職 唔算話好驚豔 嗰陣隊波靠伊巴喺禁區入波嚟carry

我地有愛記伊巴

差領導力 未有嗰種全隊一心一意踢好波嘅feel 硬係覺得更衣室有分派別 巴西派 法文派 英文派

鬼咩 著件衫出街都俾網民捉到嘢嚟笑 灰機

幾時由恩沙基變左伊巴

哥倫比亞個2個又會群埋巴西個d玩

咁要靠隊長功力

好似話gueye available
借佢打半季頂delph／jpg好過簽基迪拉啦屌
不過我知現實係唔容許
因為gueye矮

咩事？冇跟到 梳

而家又傳sidibe

不了

真 夠哂人啦後面 簽個勁既攻中好過啦

簡單嚟講係愛隊咁耐以嚟蝕住本咁做

West Bromwich Albion have reportedly upped their efforts to land Cenk Tosun from Everton.

The Turkish striker is being heavily linked with a move to The Hawthorns this month to reunite with Sam Allardyce.

簽基迪拉
psg買斷kean

PSG
最緊要好價
咁1月有錢買前鋒加翼

不如賣Richarlison 買Grealish強化返左翼, 賣kenny 買cash 強化右閘，不過維拉多數唔放人，而且我哋那有錢

兩個加埋起碼1億5

Saha會否平d? Btw 而家Richarlison 重值幾錢？

唔知Kean賣唔賣到40-50m?

應該無人要richarlison

聽聞khedira免費簽+減人工，而且係短約，拎來做下後備都ok ge

佢自己唔爭氣，下場踢返好d我會原諒佢

清左delph既話我還可以接受

Delph應該又係無人要，聽聞羅馬想買Bernard，西朗想買Tuson，成到事嘅對大家都好。

西部朗哪有錢 望佢借算啦

發夢咁發
卡殊啱啱先加盟 我哋又唔係勁維拉好多
人哋喺維拉穩坐正選 會唔會嚟坐板？
基利殊冇70-90m唔洗旨意買到
ff 用67直接swap 都make sense啲 但都係冇乜可能

至於Saha，佢當年免費嚟㗎，冇轉會費

傳31m
冇賺冇蝕

67 踢幾場西波就要賣走
禾比又要賣 kenny 又賣 b20又賣 冰島又賣打 fifa 咩

買多個後備前線俾下競爭就ok
中場都最好多個 除非jpm 復出

Richarlison 貼錢換Grealish 我都舉腳讚成，不過真係無乜可能

慢撚到
同一個位仲要超多人
簽d速度型既得唔得呀
好似葛菲呢d靚仔

傳Ibanez

你係咪想走啫
踢好d啦屌

踢一場波斷十幾球走得去邊
留係到做拖肥名宿

幾有自知之明，等我快啲復出打救下你啦

之前有個巴打叫james 又係無左影 喺連登同喺現實都係一樣

無左你呢幾場條左路廢哂

你唔走我冇得上位呀巴西龜

我發覺佢進攻上完全當Godfrey隱形

Haha，我重見果條友呢排又重出江湖，四圍出post搏屌

其實Godfrey 呢排真係有多左上前做駁腳，不過李臣繼續堅持獨食，唔望隊友自己硬爆，之後又甩波，成個黑洞咁有去無回

佢其實係 大會開靚價愛隊放硬

Mina holgate team of the month

mina
mina 成日間接助攻對手 上場又係佢

傳愛記有興趣簽國米艾歷臣

好似借
佢的確似係安察洛堤既口味
送走bernard搵佢頂半季

踢過英超
簽到就好

佢快唔快得過冰島， gomes 同 TD ?

印象中佢唔係速度型

我覺得愛隊差個速度型
之前james 正選 都係換禾比入嚟做奇兵
冰島叫好彩打返起 仲要多個艾歷臣就真係

最快高飛

印象中係植髮型,朗尼果種

Cenk Tosun

6 mill 加olsen 換走b20

no news, 轉會窗已完結

FA cup team news

Back: Lucas Digne, James Rodriguez, Alex Iwobi. 😍

Out: Richarlison, Calvert-Lewin, Allan, Kenny, Delph, Gbamin, Pickford. 🤕

out 包埋 rest 嘅

我終於可以復出，好期待

我硬係覺得愛隊會西波

有我+james+iwobino已經夠蠃

對英甲都要用你3個先贏到都幾撚慘

偶像仲係好有型

SM下d 廢隊Warm up 下先

好fit!!

希望出多d 青訓出黎打啦
但唔駛好似維拉尋晚咁出哂11人
就夠贏。。。。

登記番間唔中出嚟踢下都仲得

咁都仲冇我既話我會申請外借

咁你準備好未吖？

bernard如果走
bolasie又仲未閃
佢係咪仲覺得自己有機入返25人

不過呢個時候搵佢後備製造威脅都好
bernard d錢拎黎買下右閘好過

波罅斯同比錫等人接
我淨係想Aarons 嚟

正 試後備

I’m back

樓豬加油

大佬 多d上黎幫我波

Kenny又傷呀？

Bernard應該都走得
連對低組別都冇得出

Digne, James復出
有得睇Godfrey打中堅

因為你呀嘛
再唔出你真係借走得

請多多支持
今晚有波入

屌那媽個台廢
講波佬都係廢
Olsen係哈多士黎都講得出

樓豬一個過三個都幾屈

Twitch 開台直播賽事📣廣東話旁述
香港人主持🇭🇰🇭🇰🇭🇰港人港言港體育

禾比level finishing

一個助攻

樓豬直線靚到

哥頓

賭神finishing真係勁

聽英文啦

禾B啲傳中

Send封email去76sir到叫佢用多d我先啦

啲防守好得人驚

比隊包尾壓住打都得

甸型撚到 幫樓豬出氣咁款

英冠榜尾

廢撚到

tom仔完美助攻

咁都比人入波

算數啦專心英超

丁丁 禾比 占士無態

個olosunde 食咗藥咁

67臣去左邊

Digne守唔住

On9做乜換我

rest

Bernard換占士
冬菇希換高美斯仲好啦

gomes 好波wor

占士冇態冇到

契仔唔會換
丁丁終於換mina

仲係唔入 會唔會換Simms入黎

占士bb食波餅

有左67臣對波唔識攻咁

James熱夠身仲唔換走佢
出青訓搏下仲好

出局算唔想睇

打和係直接射12m？

賭神goal

冇嘢了

Var is shit

no goal

唔撚睇，出局算

Replay 1 time first

你講係ET?

一腳好波。

唉
今日，
高美斯同哈美斯兩個都唔掂

no reply

12ma

呢條友次撚次對次組別球隊就黎料
印象中兩年前有場杯賽半場被人換出去
你話佢咁岩撞正狀態問題定心態問題大家自己諗

冠冠降班波到撚到我哋狗咁。

1.4倍和 收錢

改左賽例啦巴打

G

一加時即入

呢班仆街真係好撚犯賤

nkk

Jrod ,係好波嘅

第一次睇佢

可否簡述之

講得好好
我頭先睇到想擲爛遙控器

隊長

隊長真係好強

That’s why we have to make sure we have the right mentality this afternoon and that we are totally focused on trying to get through to the next round.

同我地講無用
同你班隊友講啦屌

我錯啦

呢班友真係笑左

下場作客凍過水

係咪想簽厄瓜多爾個moise caicedo
快啦喂
好頂唔住中場中班友

呢個唔係傳曼聯咩？

第一日復出未warm up, 慢左好多，係咁比人爆

James全場無態，但一腳靚直線救全家。佢真係啱踢攻中位多d

簽唔到Aarons 可以諗簽Olosunde

Brighton closing in on £4.5m signing of Chelsea and Manchester United target Moises Caicedo as they have bid accepted by Independiente del Valle

球員評價
olsen - 幾sharp, 似唔會派膠版robles
隊長 - 助攻助守仲係咁勁 個人能力好強
keane 高飛 - average
丁丁 james 禾比 好明顯無態
TD - 其實都算中上， d長傳好好，但好多無謂小動作
AG - 上半場好好， d 轉身勁到
賭神 - 慢，有幾次拖慢左進攻節奏，但射手觸覺仲喺度
哥頓 - 盤扭好勁，下半場隱形之後太快換走

b20 - 又一場 below average 表現
冰島 - 冰島又係唔可以同占士同場 , 中場太慢加無人迫搶
毒菇 - 最佳收購 不嬲都唔跑上跑落好夠氣
mina - 守得好 無失誤
nkk - 明日之星， 佢嘅傳中好高質

Doucoure 真係最佳收購 勁撚好氣
Allan 都唔錯做攔截 不過傷咗

Tom同AG如果真係好似你所講
就唔會加時啦

哈哈，愛隊嘅comment當然會留番幾分，
AG都有幾腳好波嘅，不過所有decision making都太慢，邊有一兩秒俾你拖慢
TD就擺明精神唔集中，亂黎
英超AG同TD如果仲正選一齊出，肯定會出事

呢句好笑，hahaha, 可能都有機會做明日之星

佢下半場唔知點解換左件無number衫

Allan 一係場上面領袖就係佢

指揮官 Allan doucoure 加多個 依條中埸線好正

加個ALLI 即刻PERFECt

我覺得中場allan + doucoure + james都已經夠用，james踢CAM比到靚直線同遠射。右翼留比iwobino踢

Tom 同AG真係後備料，同allan doucoure唔同class

我傷完之後d速度慢左好多，唔知有無機會回復到100%

AG 有啲神經刀 後備上嚟好似勁啲
湯仔唔再評論啦 借去英冠上游練吓俾啲信心啦 中場中唔易做

第一場啫 賀基第一場都膠膠哋

Agree

Nkk 打wing好似唔錯，如果Richarlison 繼續咁廢可以試下比佢打LW

Tom每一兩個月出兩三場就醒神
一俾佢keep住打

Agree. 剛剛出來果一兩場係幾醒神，踢多幾場就送十二碼同派膠

但後備唔好係TD。 GOMES 都算ACCEPTABLE。要多個

如果想要box to box MF van de beek好似幾啱我地，返正佢喺曼聯都無乜得出

卡拉臣

Everton and Bournemouth 'holding talks over potential swap deal' which would see Josh King move to Goodison Park and Jonojoe Kenny or Jarrad Branthwaite head the other way

慘wo kenny仔舊年都仲叫踢緊德甲
今年返嚟冇得出仲要落英冠

你都應該落去浸下
越來越覺得你需要經驗

有空位放直線俾佢爆咪做到野
一對一佢唔似有能力做到野

Bernard走左就要出我啦
係英超吸經好過

同意
Diang 英冠踢到曉飛上到嚟淨係入咗豬福嗰粒靚波之後就冇再聽過個名 本身佢哋諗住靠哂佢同個巴西仔打天下

話時話忽然傳Felipe Anderson傳得咁行嘅

During the second half, the 29-year-old latched onto a James Rodriguez free-kick to finish past Rotherham goalkeeper Jamal Blackman from close range, but the goal was ruled out by VAR.

It is alleged the striker celebrated with the sign of Turkish far-right group the 'Grey Wolves' with his left hand before the goal was disallowed.

唔係解決左啦咩
發Twitter 個條友都say左Sor

但睇相佢又真係有做個手勢
不過唔驚啦， 又唔係明星球員

鴨仔 出唔到
676 唔知

賭神係咪唔駛走

走賭神入第個算啦

抽左主場錫週三
等睇西波

上場真係西波 差d 輸埋

仆街對狼隊出唔到鴨
邊個打佢個位

個陣真係越嚟越殘

Simms
對面Fabio 仲水過Moise 怕咩

Neto 加大隻佬

佢兩個傳中俾Fabio跟住失機
大隻佬搞搞吓都會直接自己射

賭神一定先過simms啦
simms 會唔會係另一個hornby

衰在上場西波 simms 無得出

對狼隊出唔到卡華利雲，點算
676呢期咁嘅態。。。不過都係焗住出佢啦

唔知安師會唔會出怪陣,
擺676做箭頭，正選唔出賭神

有可能放nkk 打左翼

676 ST例牌冇貨

676正前 Bernard左面啦掛
再冇份我驚Bernard打鳩76sir

我估
iwobino LW richarlison ST James RW
Sigurdson CAM
Doucoure AG CDM
Digne LB Mina Keane CB Colemen RB

不過感覺上佢地踢西波時間好似好過早埸，早場d西斜好勁，好影響視野，成日傳失

佢踢咁多場LW咪又係無乜貨，不如轉下位，轉轉運

但係honestly, 上場賭神嘅表現都值得比多場正選比佢踢，Richarlison 如果唔fit打下後備都好

麻麻地 對英冠正路都要入波
長遠都係套現算啦

但係我地對英冠都踢到差d輸wor
知你好想出場，今晚入返兩粒一洗頹風啦ok?

我都唔反對放人 但有人肯買先得㗎
我地洗左40-50m買佢 無70-80m都唔會放 現今球壇無乜邊隊會出咁大筆錢
賣得平就倒不如留嚟自用

屌原來講緊Tosun
我以為講緊Richarlison
自膠

Tosun 而家個market value 好似淨返7m

聽76 sir briefing講好似比james 踢返10號位， 咁應該
Richarlison LW Tosun ST Iwobi RW
James CAM
Doucoure AG CDM
Digne LB Mina Keane CB Coleman RB

我暫時當係
唔想再對青訓有咩寄望

但希望佢自己見到DCL進化會努力d
佢要成名基本上走返DCL條路就得
一開頭DCL都係同佢差唔多身型
又有big dunc指點
日後咁都連英超水準既球員都做唔到仲可以怪邊個

咁唔洗買RB/RWB啦 叫Simms去踢就搞掂

冇鋒陣喎睇嚟

定係伊禾比打正前？

咁驚 扭撚完 跟住屙尿 佢好興呢味

冇DCL?

大家仲估緊出賭神 67 定b20 嘅時候
安帥： 3 個都唔出

5 後衛一定係西波
5221

傷左 hamstring

5個後衛咩陣

乜撚野陣容黎

笑左

希望有神來支筆

假9 占士去到中場線拎波

靚撚到

2&b!

屌你2和b入波

唔信肯定係 丁丁 同禾比連環撻Q先入到
除非禾比入多球

咁快比人追和

失波

咁又入咗

尾柱3件冇人mark

出冰島把鬼

第一次見咁特別雙箭頭 sigurdsson + james

76幾時先肯接受冰島占士唔可以同時出

點解宜家出davis先過gomes
davis連長波都放唔到，點做中場

狼隊d人咁好扭個個美斯上身，反而我地無個掂

狼隊班提子朋友隊不嬲帶波痴腳好扭
所以如果拎到一分都算係咁

換Coleman 676臣出嚟啦

入波

守住呀

中眉心臟病發

咁都有得贏

每次預期有九成把握贏，就永遠都輸

反而無咩期望，就次次贏

5-5-0陣贏波

又羸一埸
歐聯見

對面個fabio silva 好多波掂但毫無威脅
等於打少個

下場無毒菇就真係見真章

呢個唔明點解咁貴

Moise 橙衫版 長線投資嚟

有潛力值唔值得40m

啲Facebook教練終於收皮

Fabio 屌你 波圖 12場1球
Moise 祖記 16場 怒轟7球
Kean留隊啦

記唔記得巴克利事件
同埋kean 我覺得佢係homesick 加唔識英文

Moise 都冇乜正選俾佢發揮 而家大把機會又大把人餵佢 咪有返form 不過如果真係31m買斷真係有啲唔捨得 浪費咗大家時間咁樣
巴狗青訓賤賣 我又覺得冇得咁比較

乜嘢陣嚟 今晚睇返先

巴打們，你地勁，咁都睇到live，4點開波我真係頂唔緊。。。
今朝精神爽利，贏！！！

我見安師竟然擺冰島臣同占士雙箭頭，係咪都係靠符碌？
一陣先有時間睇replay。。。。。

靠我哋全聯賽最勁嘅左閘丁丁助攻
同埋堅把握到機會
雖然好多時都俾人㩒住屌
不過呢

「佢哋有Neto喎 點守 」

高飛成隻豹咁下下都追返粒波返嚟

2wb今場好勁，下半場有一段佢右邊連爆幾個人，個精華唔知有無

精華無。。今晚睇番全場
印象中今季都未見過AG斬中波，
佢根本就係識斬靚波。。。之前硬係要行行企企，淨係識橫傳

竟然冇出大隻佬

大隻佬聽講今季冇上季發揮得咁好

下埸對柏豪
Cazoo

冇啦嗰陣傳中嗰吓嗰兩個攻中仲喺後面睇緊波
不過其實英超有時會剪嗰個禮拜球員啲靚扭靚爆㗎
之前禾比上過一次
師兄得閑可以留意吓

Homesick應該唔會咁enjoy係psg
講黎講去
比起psg 祖記
愛華頓又唔係d咩球會
係其他聯賽又有機會踢又有波入又有歐聯
加上big dunc咁樣對佢（不過我支持）
依家點會仲想返黎

始終細路仔，睇野就係咁表面
佢唔會諗英超難度比踢意甲法甲班霸難好多而求進步
只會覺得係英國呢邊唔如意

James+丁丁 真係好正

冇鋒陣真係吹撚漲

Strongly agree! I love James BB

James 其實d體能進步左，尋晚都滿場走組織攻勢，重有一球靚嘅sliding tackle。都話左佢踢傳統10號位好過踢RW

果球Richarlison 喺禁區頂慢慢散步食花生睇住iwobi 一個扭五個，完全無意欲follow同cut in. 如果係DCL已經搶左個靚點入埋波

希望真係postpone, 因為doucoure下場停賽，Allan又未好返，我唔想再睇Dives+AG呢pair 中路組合

尋晚AG後備入來好sharp醒

根本係無鋒陣，佢地得防守時企最前，進攻james 落到中圈攞波派牌，冰島就企定定喺禁區外等波到

依球笑左
中間根本無人

禾b勁能到

下半場斬比丁丁比人睇穿咗

係好唔掂

一場球王

冇人lead住條中埸
我估中埸 冰島 Ag 2和b

正撚到
又黎上季呢條要創造冇創造 要防守冇防守既中場

Allan douce 起碼要有一個 一下子冇晒都幾sad

douce 今場同禾比james 好有默契

就係呢球 唔知點解唔上前走位 信唔過禾比定太攰

最後出咩呢
TD AG Siggy

文員幾時出返嚟 而家需要你啦

上場証明左啦
AG+TD+iwobi，
英甲級數

又話十一月
跟住推到十二月 再推到一月
訓練片唔見佢 所以等多一個月啦起碼

禾比都反

brandwaite 借去Blackburn Rovers

不如練伊禾比好似aili咁
佢後上得分加中間串聯真係有作為
點睇都好過係邊線出波

我都話iwobi d crossing咁差不如練射波，自己一扭五再射入埋，就真係變iwobino 啦

又要比人㩒住屌過唔到半埸

AG + Richarlison 兩條友喺度漫步人生路😂

2wb美斯上身精華

AG同TD敗家咋，唔關iwobino事

復出前又另一個地方骨折，再rehab 18個月

你琴日都慢左好多
同高飛好唔夾

有一腳靚助攻咪得lor, 有Godfrey cover my ass可以放心進攻

以後轉打LW算，LB留比Godfrey哥

講緊邊個?

Gbamin掛

我傷得咁重都唔使兩個月復出，條仆街淨係踢過兩場就傷足十八個月，叫佢文員都比面佢

個陣似LM
LB 俾高飛專心追波

RM iwobi + LM Digne 雙翼齊飛，再加個free roaming play maker James應該可以好多供應比DCL

出返黎仲要應該未習慣英超節奏

呢下咁屈g
不過美斯會射埋 左腳啱曬

自己屙開尿 要好有信心先會射埋

技術係度 個腦差少少
傳後一格去比丁丁或者傳地波打one two 成件事已經唔同左

下場維拉好大機會改期
即係對李城時會中門大開

Carzoo打比
Maddison同Tielemens笑緊

又話人冇腦 入到波就神㗎啦

Sunday's game has been postponed by the Premier League Board. 🔵

唔係攝左場對錫週三咩

好似停聯賽，杯賽唔計

屌
等我仲暗爽停場杯賽

Allan就算出得切對狐狸都唔預佢有咩表現

我第一場復都係麻麻地，第二場先上到力

唉 又postpone

可否不要再。

官方ig 出咗禾比對狼隊精華片
淨係剪禾比

吹緊菲臘比安達臣

吹緊拜仁zirkzee

其實唔知點解西咸放佢借走

又黎大會妖人前鋒

porto領隊前果排話佢要勤力d
西咸家陣係重視紀律既椰子領軍
咁明啦

Bernard黎緊會同高層傾去留問題

安67 唔用佢無計
明明用佢後備入替james 有得轉陣
但b20 都係狀態唔穩定

李城個勢好勁

老實講今年英超混戰真係愛隊爭標最好機會
好在班球員真係好生性，全部做毒L 無去party 無去蒲
so far 好彩開季之後好似無人中肺炎， 我諗應該係英超最少中嘅一隊

爭到歐霸入埸就足夠啦

好耐無打過歐洲賽
等於d 幼幼好難上位

有歐洲賽打可以吸引到轉會嚟愛

我會想要前4

其實都係有多啲錢買人 肥安效應吸星已經唔難

我會想要隻盃仔
排名是9但

我想要前4+ FA Cup

好似已經講左只賣不買

屌你
排名是鳩但咁你就有籍口叫走

我哋而家都未踢完 又點知有冇前四

Josh King pricing himself out of Everton transfer as Bournemouth contract rebel demands £120k a week

係咪智障

免費嘅簽兩年 都係千二萬 合理

brands 管理下應該唔會有可能俾咁多佢
武肺 , 仲要b20如果唔肯減薪都bye bye

簽brooks好過啦

李城好撚勁

黎緊有一分叫執到

Everton Under-23s striker Ellis Simms has completed a loan move to Blackpool and will spend the remainder of 2020/21 with the League One club.

Garbutt 傳中 Simms 入

希望佢好似高文當年咁

Feeney 去咗Branthwaite 舊東家 Carlisle United

哥頓體力原來係港甲級數

對面街又失分

自己都唔好得去邊

起碼開心一陣先

抖一個星期可能仲衰左
跟住一週三賽

咁密好容易chur傷

咪就係

都算強陣
small有後備

咁都full team
俾啲𡃁仔後備踢吓啦

51 Small!!!!!!!!
62 Onyango!!!!!!!!

直情full-team咁濟

入!!!!!!!!!

對面右邊係咁屈速

對面咁廢，都大炒唔到攪咩

今日好搓得

冰島加james 一定係慢波
快d 俾676入波 如果唔係有排獨食

朗隊頭一年回家打攻中，啲後上幾有威脅
冰島宜家真係駁腳同遠射

676 終於入波

3:0

有冇人傷

換哂啲新仔 扯咗

2比0都換得啦
28號對李城仲full team

強弱懸殊

Small仔破左最年青球員上陣紀錄

要穩勝 冇計喎

上場對住榜尾差d出事

fa cup16強對刺

COYB!!!!!!!!!

Ancelotti remains without Allan, Fabian Delph (both hamstring injuries), Jean-Philippe Gbamin (Achilles) and Niels Nkounkou, while Abdoulaye Doucoure serves a one-match suspension after picking up a fifth yellow card of the season in the 2-1 win at Wolves.

Delph is back training with the First Team, while Ancelotti revealed he expects to have Allan, Gbamin and Nkounkou following suit in the near future.

Simms 後備入春入兩球

5:0個球真係練波咁俾佢入

有正選未呢

Onyango 有凳

會唔會高飛推上前

收起2和b 冰島臣

睇吓冇咗doucouce 同 Allan 會點呢

上場係丁丁左中場

波皮都掂唔到
中間完全輸晒
對面個左翼屈到

比人禁住黎攻

世界波james!!!!!!!

嘩！！
James!!

占士右腳世界波，yeah!!!!!!!!

痴能線公司

cls 咁勁

打打下又唔差，其實只要頂到前場壓迫
運到個波上去就有機會

遠射呀屌

高美斯free rider

可以比美14年世界杯果球？？

今場入完波，占士生到

屌依球難度高好多
心口一控一射仲要擦眉

下半場搵2和b colemn

高美斯啲護波、身位好撚屎

碧福特派膠

贏緊呀屌 come on

又係膠碧

仆街 出撚完個留言即刻西咗
自膠

屌。。。pig福

有預感今場倒輸

好波呀Pickford